香港冇錢真係收得皮

冇錢咩地位都冇 好現實嫁

所有地方冇錢都收得皮㗎la

仲要無樣

係嫁

等同喺野人年代
跑得唔快/唔夠大力真係收得皮一樣

香港係現實的 香港人永遠要記住